有冇人知MBT健步鞋邊到仲有得買？

我呀媽有足底筋膜炎，淨係著到MBT嘅鞋，其他鞋都話痛到行唔到，本身MBT有專門店係香港但執左有冇人知邊到仲有？

邊到有呢種搖搖鞋